2018-08-31 我愛白間美瑠

今晚final
點睇

楓子>MIRU

有波睇 MIRU>楓子
冇波睇 楓子>MIRU

雞

不了 求出局

白間 = 迷路 >>>all